[動畫POST]進擊的巨人 The Final Season(56) 艾倫冷親要着衫

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一凌晨0300更新

永遠懷念

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一凌晨黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係137話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

一隻想瘋狂J兵長嘅怨鬼留名，
竟然唔係1001嗰個開新post

精選gif&圖

我睇勢就千一，所以幫手開po

總統死得好

King Floch X Eren

其實我本身想寫埋千一留言

自由式著衫 屌你老味

洗唔洗崩到咁忍唔住笑咗

司令呢d咪叫識做囉
民心同最強反制武器都唔喺你個邊，你根本冇得揀

感謝巴打自製

signal sticker

TG sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

皮克 開波了

皮克點樣入島先可以冇人發現
個港口冇人睇住咩

總統(半個)

皮克含住咬咬巨潛水？

咬咬有一齊去咩

無論點都好
艾倫今集都型到仆街
又六舊腹肌又擺pose
成個人真係唔同曬
好想知佢諗嘜

MAPPA Twitter俾鬼佬屌緊着褸嗰part

兩個人關係好微妙，之前都對立，現家估唔到，唔知佢哋有冇再為當年揀邊個鬧交

I need 10 pack ahhhhh

純動畫黨，艾倫應該唔係奸?馬騮人應該係奸? 回應時唔好劇透

繼續睇落去

我想問純動畫黨，齋論暫時劇情，撇除其他影響，僅按你地自己嘅諗法
你地對吉克暫時提出嘅做法點睇？
覺得現家邊派先對艾族人、全世界好呢？
最鍾意邊派？

其實我有D唔明、或者睇得唔夠仔細，吉克的想法係所有巨人之力集合在女王後代，之後用地鳴等力量打外界？

但女王血統唔係話有不戰詛咒，點樣打其他人？

艾倫依家想點，動畫未講？

英雄汗洛斯 onion coupon

兩個人會合作
好大程度上都唔當以前鬧交係一會事
曾經有過對立關係通常會係最了解自己嘅人
例如：兵長同艾爾文團長
班青梅竹馬對主席有太多固有嘅印象
咦啲image往往係建立係以前嘅主席身上
又或者啲image被過度美化

見到人有話主席唔Floch係朋友
話104先係佢最重視嘅...

我只能夠講用「朋友」咦個term
實在係侮辱咗主席同Floch嘅微妙關係
我諗你都唔會講團長係兵長嘅朋友
講出嚟都少kam

畫到艾倫側面好瘦，但正面睇又好bulk

一、二、三條後面會講，請慢用

所有人都冇分忠奸，只有意識形態／理念之分

You’re right

Mappa親生女，冇崩過

吉克想法未講，艾倫嘅想法應該part 1唔會講到

Eren Yaeger! （次次響朵都好撚型）

個樣好似無臉男

你啱，佢哋關係好難形容，話同志又太疏，話知己又無噉誇張

咁之前邊個建議艾倫同女王生仔? 東邊MISAKA家族個個女人?

邊有人建議過？你係艾希黨？

幾似你的名字嗰幕

上集唔係話混種？定我搞錯咗？
個東方女人都有在場

第一張都幾柒

柒係個pose到, 企返直咪好lo

你講乜呀 我係艾希黨都唔明...

睇錯係食完野獸巨人再生下代，但其實我都唔太明依段究竟講咩，點解要食野獸巨人

floch同eren都好型

宜家艾倫派有floch同大約一百人跟
之後搵埋伊雷娜做都督+義勇軍
三笠點都會加入艾倫
其實都夠打

因為Zeke任期就到 technically就快死
而且發動地嗚要有Founding Titan(非王血)
同埋另一位有王血Titan(咩類型嘅Titan都得)
依家王血除Zeke淨係得女王
所以咪叫女王食Zeke

但咦個Plan嘅細節同目的仲未講曬
睇完S4後少少就會再明多啲
又或者你會覺得個Plan同你想象嘅唔同

咁食艾倫或者同艾倫混種就ok?

我一開頭以為有咁的暗示

親生女

Yeagerists目的係reunion Yeager brother

打啲咩？點解覺得三笠加入Yeagerists?
三笠係咪覺得艾撚被哥哥控制？
佢會有咩動機加入艾倫？
如果冇？咁點解？

聽係少似 但唔係

以下為假設 冇劇透
例如：當艾撚就死 Founding Titan只要搵事旦一個非王血嘅普通人繼承就ok 艾撚係唔需要生仔

當女王食咗Zeke 繼承Beast Titan
只要艾撚掂女王就可以發動地嗚
咁其他島外嘅人知道你具備發動地鳴嘅元素
咪暫時怕咗你 唔搞你

咁50年內就可以暫時和平
個和平係基於佢哋有地嗚咦個武器
例如：北韓有核彈 你唔敢搞佢住
美國有原子彈 北韓都唔敢搞

如果要長時間維持地嗚
就要用人食人嘅方式maintain
即係仔女食自己老母
（但艾撚唔想女王短命+親子互食）

咁當女王就嚟死
咁佢就要佢仔女繼承Beast Titan
所以女王係要生仔
因為得佢有王血

同埋女王唔可以食艾撚
因為王血Founding Titan係受初代王束搏

我屌期待左咁耐艾倫著衫個幕
點解個post咁怪

PV嗰個型啲喎

Ohhhhhh
農夫嘅朋友=yeagerists
農夫自己=yeagerists
女王係農場帶嘅小朋友=yeagerists

new post lm

Yes many yeagerists

想問下集進度 劇透

黃袍加身咁撚樣

我估巴打係因為mikasa同eren以前嘅親密關係先噉假設，佢之所以噉諗都幾正路嘅，

表達緊自由式單手游岀太平洋

比漫畫仲要靚左嘅應該得佢

成集budget喺曬度

我是惡魔LM

我以為係電椅

哇Pieck咁快潛入咗馬萊

馬萊艾島

依家巨人淨返幾集，都好肯定會分part播，如果唔係點講得曬

Reiner: Gotta marry her
Eren: I'm the same as you
Farmer: Yes

因為J到去咗問記憶巴攞圖整兵長stickers

今集d畫風做乜鳩
mikasa成個佐助咁撚樣

陀背倫

有無tg version

Mappa硬係想畫出自己風格但又捉唔到漫畫神髓，著衫呢幕可以話今季名場面，PV都出埋，咁都可以唔跟，正常人著褸都唔會彎到條腰咁啦，真係無眼睇

唔識整tg識郁嘅，研究下先

加油bro

得番幾集點濃縮

好似好難搞，signal我都搞咗好耐 我整到兵長咁嘅樣眼到濛

完左part 1會有大把時間整

big brain

由第一季整起，隻眼可以細過兵長

動圖係咪512x512 少過30kb

要用tg bot up返 png檔

由 professor X
變做 Professor ET

lm

動畫16集唔會做到尾，播16集果日會有特別節目應該會公布啲野

已經講左唔會播晒，16集標題:

part 1十幾集文戲都畫到咁柒
part 2由頭打到落尾期待mappa表演

呢季Zeke相關嘅內容都cut得幾勁吓
睇吓剩低個幾集會唔會補返啲

等睇連登仔哀號

有人建議女王生仔，冇話係艾倫

未睇新一集留左名先

班兵團垃撚圾
唔洗世界聯軍都滅到島啦

佢本來就喺瑪雷使鬼潛入

純動畫黨唔會上連登
一個星期都幾個標題劇透

連登仔：要將純動漫黨全部驅逐出去

Dusk and Dawn

上集尾唔係萊納建議突襲帕拉迪島咩
咁應該瑪雷淨低果3隻巨人都有去

特別節目？

高過佢就得

一個不留
真心呢個年頭係好難避到劇透
根本逼住睇大作嘅原作

兵長bb
下集有得見返佢喇

想問下點解艾倫同yelena之前見過面係一件重要既事?

獻出心臟個part好有feel
有少少淚

佢地話民眾包圍左果度但其實得門口果班人
呢個位有少少弱

係 其實再多d真係ok
除非佢想表達大多數人好似買麵包個呀叔咁
普普通通生活

兵團角度黎講佢地唔知點解艾倫十個月前會突然自己行動，所以如果有密會就合理推測艾倫係受吉克/yelena影響左所以先會有後面瑪雷成件事發生

仲要全部係閘外面，完全無種群情洶湧既感覺

少數派

艾倫到底想點連漫畫都未講

yes唔知係公佈劇場版定動畫part2

希望係part 2

真人版

果套垃圾野就收收皮先啲劇情爛到

另一個po幾好笑

Lm

霍金

今個post推得好慢

笑到仆街

果套我連谷阿莫都睇唔到落去

艾倫著衫點解會畫到咁

馬車

得意咗

乜事

傻9mappa
畫多幾個人影都唔肯
又有咩籍口

有花生？

好想喊 其他位崩到仆街都算 當你經費有限
艾倫著衫個到咁重要都搞到咁 做乜鳩 用番pv咪算

沉默的大多數都是韓粉
艾島發大財

一講艾倫問題
成班連仔就上身

真
原本好地地
加個鴕背jm9

林鄭都係香港人黎架

驚比人笑佢用wit幫手既畫

唔明點解咁堅持唔用pv畫面用住先
著衫呢畫真係pv嬴哂,唔係風格唔同咁簡單,連幀數都差好遠

馬可走咗之後
係咪比條女Jean

又係黑頭髮

華田巴：你記住你講過呢句

有睇漫畫而又撐Eren嘅人集體劇透為Eren護航
好似係

屌你班友 識唔識玩架
緊係扮純動畫黨 慢慢滲透 再出嚟帶風向啦

之後會人有衝出黎屌咗你老母先

即係有人喪屌艾撚？
先要護航

唔算喪屌嘅
不過唔明點解要殺總統，所以對耶格派有啲反感
你去個post自己直接睇吓啦

其實點解支持艾倫就要支持埋耶格派

純動畫黨有咁嘅諗法其實好正常
佢地又未知艾倫諗緊咩
等之後part2講到嗰時再睇吓點啦

我覺得現實世界係要洗一次牌

咁多花生

我都有

好心痛 諫山創
WIT可否不要走

總統sm椅都拎埋出嚟
唔先下手為強真係會出事

好想無限課金比WIT重新整一次SEASON4

好心痛我最鍾意既巨人變成咁

佢地漫畫黨黎
動畫黨我唔會同佢地傾呢樣野住，太早

總統 與 艾倫
班BL黨接唔接受到？

應該會變左艾倫綁總統係sm椅

屌你老母今日咁多劇透嘅

+1

應該唔會綁艾挫
有巨人之力
一流血就出事

但弗爺 妹妹佢哋就....

應該唔會綁艾撚

呢度？

屌咁WIT就係勁過你嘛，冇料就收皮啦屌佢老母mappa
根本唔關經費時間事，根本就係佢地廢！

仲有呢個 MAPPA係咪食撚錯藥呀屌

隔離咒術55555靚到

2個POST都有班人劇透完都唔知自己劇透緊好撚野

依個有問題咩

幾樓

個漏斗狀既野可以點同艾撚玩

屌mappa 畫到張野按摩椅咁唔睇返都唔知係拷問用

好唔自然 無啦啦變左恐怖片畫風

popo vs 民陣

依個shot唔覺得有問題喎
表達到嗰種驚訝嘅感覺

大家接受能力唔一樣

請咗勁人畫原畫巨人咩都冇

你平時個樣同你mark大哂隻眼個樣係咪一樣

點解會係艾倫而家有邊個捉到佢

依個bgm真係幾正

但mark大哂隻眼個陣個口係會打開少少
佢合實個口勁恐怖片FEEL

真係有人比艾倫搞到高潮 6:30

係喎屌

其實耶格派幾似當年嘅希特拉

最好笑係中間賣廣告黑白個張又企返直個人

OP超前劇透

變咗撐警集會

特登架啦

話咩俾民眾包圍

睇到依幕真係feel唔到點樣包圍法

仲話mikasa好難先入到嚟

我覺得張info card個艾倫仲型過動畫入面嗰個

Mappa鐘意拿起石頭擲自己隻腳

起哂角 冇曲線

另一種美感

動畫係柒在自由式姐

屌 我好奇下姐 隔離po就玩撚大咗
下次唔問啦

其實一開始我都唔鍾意耶格派

冇留意

我一開始好撚憎佛洛

幾十慢人

其實就係唔賺唔到錢WIT先唔做
如果要平衡到收支就會咁
希望part 2時間冇咁趕會整返好啲，我信Mappa有能力做到WIT嘅水準。佢哋嘅CG其實比WIT更加好，如果肯用心整，下季可能Mappa係比Wit更好嘅選擇

好似啲揸住雞毛當令箭嘅小學雞，係後期先改觀

接受現實啦
有對比就知mappa根本唔care巨人
全行冇人接手有得你睇咪偷笑
講真巨人喺mappa眼中只係野仔幫wit抆屎昨
吃力不討好嘅包袱

佛洛狐假虎威既感覺

咪同漫畫一樣

呢啲線係創哥signature嚟

冇法國佬咁逼法
都唔會逼到希魔

最上跳舞咁

咁佢的確係屌得啱
旁人角度
團長一定>左膠明

咁佢咪唔好接
接得就要做好
呢個好正常

觀眾好簡單
好就讚
差就插

乜成本問題咪你地班高層自己度掂去
同委員會講數lo

洗唔洗我哋做埋佢個份

真心圖文不符，畫多啲人喺門口都得啦

Shinzou wo sasageyo!!!!

成部作品去到依家唯一接受唔到嘅就係總統張凳
想嘔

一班仆街做唔掂又接job

留比賈b 坐

其實一開始係咪作者放風話想動畫同漫畫一齊完？定係唔知邊個話要兩邊一齊完

但就咁諗都知一定唔得啦，唔知係咪因為咁搞到勁趕，整又整得hea時間趕，經費唔夠，又唔係真心想做好巨人，啲劇情又cut到一忽忽，zeke有好多cut咗同埋到而家好似淨係得一兩首新bgm？之前一季都有幾首新歌可以聽，唔知呢季完咗之後有幾多bgm聽

係咁架喇
咒術嘅回報大過巨人呀嘛
自然求其啲架喇
佢接巨人攞光環啫

幼幼總統
No幼幼 .....

我覺得冇乜 同埋S4bgm用得唔太好...

屌真係懷疑佢地係故意嘅，成個PV喺度俾佢照抄都唔做
好撚想佢快啲破產死，死仆街

佢嚟緊仲有鏈鋸人
巨人就快結局，又冇前期賺到咁多錢
自然犧牲巨人，俾時間落鏈鋸人同咒術度

屌依家唔係經費時間問題
係成個版都已經做好咗佢哋照抄都唔肯，jm9？？
關資源事？搵個隻手唔係殘廢嘅跟住PV都唔識
根本就係佢哋戇鳩

mappa d人着衫企唔直個人 請原諒

完全感受唔到bgm部份應該要帶來既威力
新bgm最有記憶得一首ashes on fire（首fan made 仲要正幾倍）
用既位錯晒，d名場面唔單止畫面連配樂都冇feel

其實咒術係咪好紅？係既話咩原因咁紅？
睇動畫似傳統王道 左抄d右抄d咁
人設比較有印象既角色得卡卡西同七海，boss黎講隻花御都型但原來咁廢，其他角色都一般般冇咩記憶點
就算係鬼滅 佢紅都係幾合理，至少角色主題鮮明d對細路仔係易入口
又例如未播動畫都爆紅既電鋸人 玩邪道cult野、九唔搭八出乎意料藝術創新 紅都非常合理
咒術d設定幾複雜，d套路唔算特別，點解吸引到青少年或以上既年齡層？令到Mappa要大細超？

比得比資源同時間佢地整咪整好D囉

睇到最尾原來係巨人撚過黎挑機

挑咩機？喺度po緊係圍爐啦，唔通走去咒術po做葉問，之前話五條悟似卡卡西都被人負皮到爆，不了

我柒咗睇錯po 對唔字
冇咩我出翻去先

差別好明顯喎，咒術呢幾話打鬥屈撚到又穩定，好似兩間公司整咁
所以就咁睇應該咒術同巨人既資源差距都幾大
就係想問咒術個商業價值真係比巨人大好多，所以投放更多心機落咒術？
如果今季播既係電鋸人而唔係咒術，我反而理解Mappa點解大細超，換番做咒術就唔係好明了

仲有樣野 好似冇畫到

艾倫明明用戰鎚力量走甩
依家講到好似有內鬼係監獄梳通佢

兩樣嘢嚟
我憎賈bitch想佢死但都唔會想咁

我諗時間都係大問題, 同埋咒術王道大路野市場一定大過巨人啦

我初初真係以為係Jaegerist 幫佢手走，但見佢又有變身後啲印先估到佢係變身走

節奏靚
老實講，劇情又好設定又好
全部都用到爛
但mappa喺咒術嘅節奏控制得好好
加上芥見本身嘅節奏控制得唔差
同埋主角群唔會因為成長咗就無敵
就算學咗新嘢，面對同一個敵人一樣會輸到冚家剷
當然你唔會expect帶出嘅道理可以去到巨人

wtf 最後果個係皮克黎？點解佢會潛入到牆內架

唔通吉克佢地係雙面間諜放馬雷人入黎嘅！？點牆內嘅馬雷人又分裂左做兩個陣營有人接應皮克？！

之後會講

個人今集小小心得

新生艾爾迪亞派嘅支持者感覺真係好帝國主義/軍國主義feel

句「獻出心臟」嘅原意明明原先係為左全人類嘅存危奉獻自己，但係呢集就變左為自己/國家嘅利益去攻打其他國家；之前每次聽到都覺得好L熱血沸騰，但今次聽到呢句野竟然有d心寒好諷刺

第三季革命推倒皇政到今集暗殺總統，如果話第三季嘅革命係追求真相嘅自由，今次就係追求可以比艾族人抬頭挺胸自由咁活下去嘅世界？莫非要自由真係要開戰？可能為左追逐自由，就真係必須要流血必須要踐踏他人嘅自己？

話說yeager嘅主戰派vs兵團嘅主和派，一邊係帝國主義一邊係左膠真係唔知撐邊邊好

因為帕島邊防真係好廢
明知自己挑起左全世界
都唔睇緊啲

寫得好好，你繼續睇落去，尤其是之後一兩集，你呢份掙扎感會更強烈

無辦法
四面環海
而且冇雷達
係難守D
對家又可以用巨人之力潛入

因為對家都同你玩復仇主義 準備百國聯軍
你仲可以點

根本求鳩其都潛入到
本身帕島兵力簿弱, 科技又落後
仲要用時間清無鳩巨人
好可能連城牆外圍嘅帕島環境都未了解哂
完全冇得守

傳統左派 vs 左膠
唔洗諗都知撐面

*唔洗諗都知撐邊面

屌佢老母，上個post條友用我惠個名跟住仲劇透，係咪未撚死過

終於有段bgm可以無限loop

同日已經入到去 快到

全世界都向你宣左戰，全個地球都想你冚島剷，咁樣都叫為左自己利益？點睇都係正當防衛喎

單手游岀太平洋

目前時間線應該係奇襲馬萊之後好幾日，但戰士班係差唔多畀人打完第二日已經決定潛入柏島

班民眾的確已經偏向軍國主義，但都無可厚非

300x300 少過 300kb 要由gif轉apng 我整咗好耐想整踢艾撚個張，但 file size真係太大搞唔掂 因為個File size太細，所以啲圖啲質素有啲差

Btw tg嗰個好似要用Photoshop轉tgs 真係唔識搞

tg wts我都仲可以
但佢signal 個300kb真係惡搞

我已經全部係PNG 嚟, 唔使轉Tgs咩

tg bot唔洗

立場新聞Facebook都有，睇你點避

...........好難高唔高佢喎

愛徳華·艾力克都高過佢........

雖然都係
但我感覺yeagar派嘅人唔係淨係想正當防衛，感覺佢地好似想搵eren做救世主咁帶佢地打勝仗多d

可能佢地唔想帕島比其他國家欺壓所以要提早反壓對方先，咁樣已經好帝國主義覺得唔似係正當防衛咁簡單

個bot叫咩名？

用一張圖答你

我仲諗緊點解d印一路喺度

@Stickers

已經比人欺壓左成百年啦
送巨人去個島食人 搵人踢爛牆 吹雞叫全世界開戰
咁都唔正當防衛

跟本自己大咬 奈何又分配唔夠
其實Mappa想谷咒術做第二套鬼滅都係人之常情
但何必同時期又接多個巨人大project呢
望住一邊落足奶力打到天花龍鳳 另一邊可以更好就得過且過 火都黎

雖然巨人商業價值較低 但係全球影響力都夠你贏品牌口碑
當初創哥想漫畫 , 動畫同步結局 去到武肺時期出現先被逼作廢
作為觀眾寧願等動畫落足全力做更好 都好過趕住結局熱潮去出

我明你講帝國/民族主義既原因，但我只能講佢地除左呢條路並無選擇

Thanks! 但好似都係要tgs

我格硬send png上去佢又話我dimension 唔啱，已經300x300黎…

要512x512既png呀

佢less 512係講緊個pix

sad but true

唉晏d再整先，整到眼到盲

唔該ching

一上youtube thumbnail 好多陀背倫

不如話由頭到尾佢哋嘅全人類都只限於島民
佢哋知道世界真相嗰一刻已經係畀人當惡魔
其實好難要求班人有你講嘅「全人類」觀

講談社比jump屌打唔係無原因 d決定on9到

MAPPA 偏心咒術既
今集都係波可最正

BTW
係唔係超巨就會鍾意女巨

咒術工期同準備時間多好多 巨人要追漫畫完結 同撞廢炎工期少好多

其實同漫畫同步完結呢個講法係邊度出黎?
諫山自己講

成個軍團都係左膠睇到火都黎
但係D平民點解變得咁快
明明以前仲笑鳩緊調查兵團
又拜個牆，而家竟然變左拜艾主席
如果今日美帝走出黎講外星人一直搞鳩緊地球人
所以人類應該團結備戰
應該全世界D人都覺得係拜登老人痴呆係度鳩up

價值觀一下崩潰
然後要搵啲信仰？

如果等百國聯軍ready先可以正當防禦
咁都未必防倒

調查兵團嘅聲譽第三季個陣已經好好啦
點算變得好快呀

兵長同其他人都聽到戴bra場演講
都居然唔撐艾倫
唔係以為艾倫唔出手人地就唔會郁你下
艾倫冇搞果壇野分分鐘呢一刻已經全世界攻陷左你個島啦

係 雖然理性上知道唔打唔得
但感性上打仗嘅話又會有第二第三個eren/假b呢種受害者出現ptsd都仲未好返嘅萊納又要比人打多次

點解呢個世界咁殘酷唔通真係好似初代王揸住地鳴呢個核彈將牆內同牆外隔開黎先係最好嘅做法？

人係好易操控

吓
個故事咪就係入島避世
出面都會有人屎忽痕搞鳩你
仲要知情嘅當權者食花生放任咁做
點解會覺得呢個係最好做法

所以你要估下艾倫想點樣解決問題

佢先係真正嘅愛國者喎

final season 直到依家都冇一首bgm係impressive

澤野搞咩呀

咁多文戲, 想點IMPRESSIVE

知道咗真相
唔信政府掛

文戲bgm都可以好impressive

皇政果期好多歌都唔差

崩撚到PK
忍唔住開番舊既黎睇

下集定第14集有兵長戲份？

下集尾會有少少

好想快d睇Zeke

似乎飲咗紅酒就中硬招
即係已經好多人可以隨時畀ZEKE變做巨人

事實艾倫係帕島救世主喎
冇艾倫主動出擊攻瑪雷, 韓吉佢地仲係度諗埋D不切實際既對策
諗得黎人地已經宣埋戰, 八國聯軍咁滅島啦

隔咗成5年（香港隔幾年都唔同哂啦）
仲要咁多島外資訊
點會笑調查兵團

Floch依幾集其實都靚仔過漫畫

屌,今集mappa畫到好崩

人地第三季拎翻哂外牆喎仲點會笑調查兵團呀
定你又係個啲飛住睇嘅人？

同埋佢有啲bgm用既位好怪
好遲之前講Reiner細個冇端端用ashes on fire

阿明：唔使緊張，我諗大家仲有機會可以坐底傾傾，世界會明白我地既

唔夠時間作馬萊方bgm，袋住先

嘩屌
今集啲作畫崩到仆街

Wryyyyyyy

如果你追求既自由，
到最後為咗令自己道德上好過少少，就留底個問題俾後代自己拆
咁做咩一開始要做呢
--
佢地返咗島上面都已經一段時間（當佢第二日即刻開會，潛入到島上起碼都要半個月時間啦），但係地鳴試驗仲係0進度
總統仲要想更換持有人 ,新人想短時間好似艾倫咁活用巨人之力係冇咩可能
仲唔叛變等幾時

Mappa 都幾 Q 好笑, 佢唔係唔畫得只係將主力放係咒迴到... 巨人就 POWER POINT 式解決... 找罵...
不過睇得出係想留力係大 PLOT 到... 反正得番幾話頂得到既... 應該...

比較在意 16 話之後點完法...
睇番 WIT 個工作量唔似會開到電影版... 可能得番 POWER POINT 版 PART 2 睇... (到時可能轉睇漫畫版算... 反正四月完...)

睇巨人既人其實係咪心理唔平行？

依個post有劇透，唔好入

見到，又係佢

個世界就係冇咁完美
去到呢d極端情況之下，無論你點選擇都會有犧牲
如果同胞生存都受威脅既時候都仲要溫溫吞吞同情你既敵人，咁點對得住一路以黎犧牲既戰友

咁要隔到上火星先得

其實呢到有少少諗番起第一季森林個個位
個陣艾撚信左同伴反而害死左佢地
而家既然自己有能力，就不如自己一個take哂所有risk/責任去救自己族人

咁多靚SHOT好過Mappa

part 2幾時會公佈幾時播？

未講，不過遲啲播第16集嗰日有特別活動，可能講part2嘅嘢

未知
不過3月28號（第16集播嘅同一日），巨人會有個special event，主要嗰啲聲優都會出演
最大機會係到時公佈

根據上季經驗會係 16 集度講(28/29日), 幾時播就唔知...

EVENT... 唔會真係有電影版吧...

鬼滅個票房咁勁，可能真係都未定

唔希望係電影版
巨人係完全唔適合做電影，因為要用腦睇
好多時同一集都要睇幾次先會真正消化到
做電影版實會大把人睇完話唔明

劇場版三部曲

做電影既話每集唔知要入戲院刷幾多次
希望到時未強制全部安心出行

分三部曲上，都有消化位

四五次基本啦

TV版都cut到咁
出電影 我唔會去睇

比班傻仔爽 劇情又唔理
成日話冇左熱血 自己又唔放時間去了解

始終唔係嗰回事

頂唔順入左PS執左希茲

我自己就好期待係大銀幕睇

其實咩嚟

艾主席

艾主席要帶調查兵團+地鳴去踩屈咒術世界

應該比大總統玩SM用

我都以為係
第一眼睇以為係用黎對艾倫用酷型逼佢招供

炸彈椅？

人體藝術

唔夠打架 走呀!!
酒呀

到底點解要畫到Mikasa咁撚柒？
Jean都算撚數
但女主都畫成咁 屌！

Historia 先係女主 mikasa 行開啦

希茲本身漫畫都係柒

Mappa個樣唔算大問題

點解

著衫個身扭得太勁？係咪咁解

mappa唯一正確就係個op做得好好

成個第4季就係一次又一次咁睇到一頭霧水
以為呢集終於明左，下一集又有未解既謎

又真係幾奇怪
明明企直咪幾好

都唔係企直問題
係個頭畫低咗又畫前咗
條頸崩到

話是話岩岩睇翻yelena同司令講佢同艾撚密會個part
艾撚個頭d頭髮已經扎起左
但密會個陣理應係仲未過海
而且漫畫都仲係中間分界頭

邊面講

點解同上集賈bitch爭咁遠
我睇過都覺得今集悶悶地

5條5 個設定咁癲
開個空間困住艾倫13年

呢part真係唔明 有漫畫照抄都要改

唔明點解上集咁好心機

其實用翻trailer嗰幕唔係應該仲輕鬆啲咩，唔洗又畫多次
改吓啲色調咪得
唔明點解唔用

追完漫畫唔係好想再追動畫

屌緊實際同PV唔同
點解唔直接用PV
整到咁奇怪
有D直頭屌MAPPA Shitty Studio

Mappa:總之就唔跟足啦 我要學WIT 咁自創

WIT可以由呠蘭街打到去美國
我Mappa一樣得

賈bitch真女主

唔得!!! 因為WIT做過
我地Mappa就要唔同!!

明明前面咁撚靚咁撚型
點解係都要衰臨尾嗰吓

主席入咗道路

我有諗過係咪WIT整着褸
所以唔俾MAPPA用返
要佢地自己畫

拆埋佢

咁d回憶Mappa要自己做過曬啦

應該成條trailer都係wit之前做
可能有d原因宜家唔用得

但啲回憶又可以用喎

會唔會係傾好咗邊到用得
邊到唔用得
不過最大機會就係想做原創鏡頭
但係做柒咗

唔關事 唔係WIT去做
係WIT舊個班人 幫手去做Trailer同第一集

今集好似換咗兩批人做咁
總統死果下完全無feel
再睇埋你哋講PV

畫親帕島都勁Hea
反而馬雷啲人勁有心機畫

又未至於PowerPoint嘅，七大罪就真係ppt

佢本身就唔係靚女

我都咁諗

內循環櫈

啲預算去晒畫皮克到

話唔定佢係艾人呢

下集好正，希望Mappa醒醒定定
通常佢崩完一集又會變返好，大家畀啲信心

5 條5應該得光頭破到

唔會啦，之前萊納回憶果陣WIT都肯畀Mappa重用舊片段

實現偉大中華民族復興？

佢個決心show 哂係個樣到

艾倫原來係團長

巴哈見到

隻腳點還原到

好似屈起咗?

初初追漫畫睇到城內政變就無追

近排追動畫一口氣追到netfix 最新一話

依到有無賈碧fans, 有既話得罪先

條女真係好黑人憎, 出左短短幾話已經成為我心中巨人最黑人憎角色, 布朗家族班人好鬼煩膠 死極都死唔去
好似火鳳二公子咁, 次次就死前都可以逃過大難

團長巴is ready
講笑 假bitch係真係好黑人憎 請隨便屌

不過如果巴打係用netflix睇請自己小心
大家討論既進度已經去到12集
建議睇到最新進度再入黎

有劇情問題求解答
漫畫我已經睇到最近一話所以唔怕劇透

本身最期待呢幕點知畫到咁柒
嚟緊都係唔好諗太多算

士別四年，刮目相看

就好似當年兵長賞識團長
跟隨住佢咁

呢條問題建議你返去漫畫post問

有漫畫post
去漫畫post問啦

純動畫黨覺得艾倫同吉克目標應該唔同,而家係支持艾倫果邊唔打唔通咩都唔做比人宣戰等死咩,牙明又想傾,傾咩鬼野姐,如果而家支那係非洲人科技你會唔會想同佢地傾?打撚左仆街十世啦

諗起當年晚清被8國火燒 圓明園
美國佬定唔知邊個話唔想引起將來既族仇
所以先冇入宮血洗

依家應該後悔

其實清朝同而家中華人民共和國有咩關係

8國 分左當年清朝
中國變殖民

你點影的.JPG

總統府要人

好想同佢生BB

做唔到老婆都要做sp

主席散發出非處男氣質

Reddit 見到

上圖係第幾集？

s3 part2 最尾個集

正，睇番別有風味

絲打好痴線下
但依集佢真係好撚型

佢連背影都好性感

好想摸佢啲abs

屌你老母mikasa柒左好撚多呀屌
垃圾mappa

女王表示艾撚啲肌肉好結實

冇，八國聯軍只係用嚟煽動民族主義情緒嘅藉口，好似馬萊係咁借二千年前嘅歷史欺壓艾族人一樣

Binc師

鳩蛇總統

突發！總統府開始多人

憲兵團伙食變差
d資金流哂去調查兵團

屌 我知問題係邊
驚訝個陣人係放大瞳孔
佢係縮細瞳孔

點會一樣呀大佬

想摸

明明餐餐有來佬貨飲
典會冇錢

Floch=千古奇冤

畫面唔靚啊

為咩呢 Mappa

唔係死咗先會放大瞳孔咩

點解要四重

Onion kasa

曬到睇唔到

send 返出嚟

夫妻相

有冇人發現艾連著杉嗰下同預言唔同
預告嗰個型咁多

Pv有wit幫手

唔怪得啦
而家嗰幕真係好撚柒

Mappa連抄都唔撚識

官方都比BL派污染

咁都唔係官配

諫山鐘意焗桑拿到話畫完巨人想開返間

你同我酒呀

阿明主題桑拿

你創

點解動畫會換製作公司？

因為wit唔做
之後搵過好多間studio都唔接
最後就由MAPPA接咗

竟然係咁，有冇話乜原因wit 唔做？成本太高？

一來做巨人動畫好辛苦
二來第3季BD銷量唔理想
又辛苦又賺唔到錢咪唔做

好奇待下集文戲巨人最佳之一

仲可以對MAPPA有咩期待
睇完巨人再睇無職，感受到天堂與地獄的差距

冇計，無職應該多好多錢整
人地間studio仲要係特登為咗整無職而創立

冇睇到
有冇咩燒錢既畫面睇下

官方認證cp

成套嘢都係燒錢
每一秒都係靚到痴線

睇下咩料先

記住睇到尾

原因係Wit唔係製作委員會成員
bd 週邊 活動 甚至一d相關大project（ufo既鬼滅主題餐廳）既收入都落唔到wit
Wit由頭到尾淨係收一筆過既製作費，但睇番1-3季咁認真燒錢就知wit唔係會吝嗇成本既公司
可能第二三季bd銷量同預期唔同，大佬賺少咗變相俾既budget少咗，而wit又唔係d偷工減料hea畫公司
驅使wit棄巨人專心做自己動畫，因為即使銷量唔會好高，但自己可以袋晒 綜合收入同付出 反而比做巨人化算得多

新公司整到咁 都有返咁上下水準

新一集個結尾

話就話係新公司，其實主要係white fox
再+其他公司唔同嘅勁人
好似係

啱啱發現艾倫女王嘅相處方式好特別
佢哋兩個都會好認真聆聽同回應對方

女王好誠實話自己好妒忌艾倫
因為佢知道自己應該做啲咩
但自己只係一個empty嘅女仔
艾倫反而講自己唔鐘意以前嘅Krista
反而依家嘅佢比較好
仲話被女王聽你只係誠實又普通嘅女仔
Ymir離開咗女王
佢就冇乜笑容 同埋冇乜同人講嘢
艾倫其實留意到

水晶洞穴入面
艾倫本身想放棄叫女王食咗佢
但女王反而屌柒佢正一Crybaby
話自己無論點都會企係艾倫個邊

而係殺死女王老豆前夕
艾倫內心驚訝女王原來變得好堅強
以前仲以為佢好弱
但真正軟弱嘅係佢

艾倫係農場幫手個陣
同Armin Jean講Historia做女王嘅原因
好大程度上想幫孤兒同有需要嘅人
只要嗰個人有需要 無論邊度 佢都會拯救
之後艾倫仲因為孤兒院而讚女王做得好好
仲調戲佢之前講「人類應該索性滅亡...」
證明艾倫記得女王係洞穴講嘅嘢

而當佢知道發動地鳴嘅條件
艾倫冇即刻同軍團講
佢三番四次表明自己係唔會犠牲女王
即使係犠牲自己 都要保護佢

而艾倫係真係關心女王究極開唔開心
女王開心艾倫就開心

如果艾撚要有cp
艾希係最合適

其實如果佢地做多一步 將d BD打埋英文字幕 向外國銷售應該會好好多
d鬼佬一定狂搶

絲打係咪岩岩甩左p

係啊唔經唔覺就甩左p

其實係要幾耐先甩p

所有bl黨應該要加返p牌識別

好掛住WIT

我見到自己甩p嗰陣嗰上線日數大概左右

Wit連啲馬都好好睇
Mappa騎馬個段可以收皮

恭喜哂

好想嫁俾兵長但又覺得艾利先係一對

我做選擇做旁觀者

3p我可以

估唔到你都係BL黨喎

尾兩張嗰嗰畫手畫風好正

等我回禮

但係尾二果張畫高左兵長

第一季開始已經賣緊腐啦你依家先知

型撚到傻
睇左十次

唔好誤會，mappa 唔係針對mikasa，個個都柒咗好撚多

戰錘依個仲正

WIT番來做最後一季啦好嗎

怪妳過份美麗♫如毒蛇狠狠箍緊彼此關係

彷彿心癮無窮無底 終於花光心計 信念也都枯萎

怪我過份著迷 換來愛過你那各樣後遺

一想起你如此精細 其他的一切 沒一種矜貴

屌你老母MAPPA
今集崩撚到
谷鳩氣 去睇漫畫算
枉我忍左咁多年冇追漫畫

仆街學術台都比人劇透

咩po

洗腦教育真係好恐怖

個post有劇透

我覺得平時日常練劍都好流暢又多分鏡先癲夾硬都搵位燒下錢 魯迪升水聖個魔法直頭電影水準

加入製作委員會

最期待嘅主席登基 mappa畫到咁....再望埋隔離咒術

唉 無眼睇

根本女王地位直逼/等同米卡莎牙明
之後就到其他104

所以真係冇得怪wit
希望嗰啲話wit不負責任嘅人明白
做動畫唔係下下要用愛發電 業界都要食飯

繼叫萊納坐之後最期待

艾主席又命令式語氣

就咁一句 萊納，你坐啊

就表達到艾倫嘅成長同變化，仲有萊納同艾倫之間關係嘅轉變

好期待

下集唔係又回憶下咩

其實成日見到人話巨人文戲好睇
究竟好睇係邊
佢D情節、局勢發展係make sense
但D對白唔精彩，文戲部份冇乜邊句好深刻印象
部份人物設定又單一/描寫不足
次次睇都有種純粹為推進劇情而做既感覺

睇番最終季mappa版有咩感想

唔知你係動畫黨定漫畫黨，下集我覺得有白夜級數基本就係巨人最終季想要表達嘅野

個種一次過將所有矛盾塞晒係一個地方既張力

漫畫黨呀

唔知你點定義咩為之對白精彩，點為之深刻同人物描寫不足旁觀者、宣戰、團長演說、我鎧他超、白夜、進擊的巨人、睇海算唔算精彩？就算係上集kaya同gabi嘅對話，已經好好睇同引人反思，現實世界都引起好大迴響（尤其中日韓）

例如? 佢D矛盾爆發點大多於集中打戲既前奏喎

「森林的孩子」要表達嘅思想

你講個D都算精彩既，雖然你D例子有幾個其實係打戲前既張力
我既文戲定義可能太狹隘，比較想講佢對政局/權鬥既處理
例如好多人話好睇既皇政篇，或者動畫對上幾集講帕島被孤立
睇到好悶，又唔可以話唔make sense，但真係冇咩moment覺得好好睇

你講嘅例子全部都勁好睇
當年睇到進擊的巨人嘅解釋真係拍哂手掌
原來連漫畫標題都已經係伏筆
旁觀者睇到眼濕濕
白夜 到底要救團長定阿明邊個
團長捨棄夢想帶領新兵一齊衝峰
萊納同艾撚嘅關係

每個角色都寫得好睇
好似艾撚、賈碧、兵長、讓、萊納

仲有關於自由、種族問題、唔同派嘅鬥爭、洗腦、無絕對正義etc

嚟緊起碼仲有

王政篇好多人話趕客

呢幾集同皇政片的確係悶 因為都係有d騎呢啡憲兵軍佬係到玩政治阻住主角團做正經野

Get唔到笑點

我自己覺得你講既篇章都好睇
但我諗我明你講咩
正如我好耐之前講過巨人唔算鬥智，佢係有策略元素，但冇一個相對應份量既對手對立作為勢力對稱
王政篇、吉克對團長，其實結構上都係好直線式突破
但冇曲折離奇既情節都唔影響佢好睇既一面
要整個大體咁評價，氣氛張力節奏好多野影響構成出黎既質素
更何況巨人係披住青少年漫既皮咁講故事，做到咁已經好全面

不過講番你話有幾個係打戲前既張力我又唔認同，抽離打戲獨立睇上述文戲都係一絕

唔覺意睇左137
請問做緊乜鳩

我覺得係巨人好睇在令觀眾有好多反思
呢種感覺好正
就好似冇對與錯
但當兩邊唔同嘅價值觀放埋一齊就會有矛盾

轟牙！

我覺得王政篇最好睇

點解冇人體諒Mappa？

動畫已經做得好睇咗，當年追漫畫真係悶到棄咗

而家睇係會有啲悶，因為你唔明入面埋咗幾多伏筆，之後翻睇先會覺得精彩

問題係佢哋係有能力整得靚，只係唔放budget

想知點樣唔覺意

每個星期日睇完巨人都會睇無職，如果Mappa果集崩咗可以靠無職洗眼

明明啲光影整得好靚，邊條友畫到主席駝背

笑點＝MK衫＋最後一格艾撚話「真了解我」
抽 艾撚那個時期 既水

如果我真心咗就無視

其實mappa 畫到咁 最大責任係唔係講談社？

係，真係要屌佢哋老母
當初拖咗四年先出第二季，第四季又請唔起WIT結果搞到工期咁趕

樓上洗板

但我睇過漫畫喎
呢段唔覺有埋好特別既伏筆

游去瑪雷

得罪講句,今集個導演仲衰過曹毅
未試過睇巨人睇到咁出戲

王政漫畫其實好精彩

或者你試下一次過睇晒個廿集會有唔同感覺

利申 當年一個月一個月咁追

王政有好多到暗示左 牆內一切都係大話，烏利相關的細節係極大的hints 暗示

佢同肯尼做朋友的奇跡你唔覺去到尾都岩用咩？

重有有布朗巨人脊髓液、王家的神秘地下巨大發光空間etc

重有首次 人vs人，為馬萊篇同及後的篇章做舖排，唔覺得安排好精彩？

Dllm

咁又唔好咁講
今集畫面算好

係自己衰多手姐
明明畫彎腰駝背動作仲曬功夫

唔止果幕

咁同曹毅比嘛

下集有10個作畫導演
應該可以期待下
同埋下一集係巨人文戲嘅其中一個巔峰
做得好直接成神

啱啱check咗
原來下集有個分鏡導演做過《白夜》，《吶喊》

重睇一次先發現吉克原來一早就暗示過會背叛馬萊
最明顯嘅係開戰前話“艾撚唔係我敵人” 同 “利維你唔係趕時間咩？”
冇咁明顯嘅就喺打完中東佬返到收容所嗰集，佢就講咗呢句嘢

呢句嘢喺動畫到只係輕輕帶過，好難第一時間get到佢真正嘅意思

脚本：瀬古浩司
絵コンテ：佐藤雄三、林祐一郎
演出：下司泰弘、宇田鋼之介
総作画監督：秋田学、新沼大祐
作画監督：杉本ミッシェル、加藤雅之、池田智志、朴旲烈、王維慶、柴田志朗、岸香織、石川佳代子、岡真理子、野崎真一
——————
佐藤雄三 - Storyboard of 白夜，納喊

宇田鋼之介 - ONE PIECE演出

其實mappa cut 咗好多有關吉克嘅暗示
但動畫做出嚟會令觀眾太易估到吉克嘅背叛

巨人最正就係呢啲對白只會係重睇既時候先發覺唔對路
重睇第一季先發現回鄉三人組句句都唔對路

阿妮：我會喺呢度咪因為你條仆街囉

所以亞妮先咁黑臉

S1阿妮講過戰士呢個關鍵字
S2未自爆前 貝爾托特話萊納係一個戰士

阿妮知唔知萊納有精神分裂

應該隊冧馬可果時先發現有

屌mappa老母

#Metoo

大家都是Mappa

靜咗

推下po先

知

呢個真
重睇返啲伏筆嘅感覺好正

原來係無揮手連嘔

遲下就會有我諗

果句好似可以理解做「艾倫唔係我對手」亦可以解做「艾倫唔係我敵人」，中文好似翻譯唔到呢種文字遊戲

Petra（抱樹）

喂阿

呢幾張正啊我唔食艾利都覺得正

艾利艾是好東西

琴日睇哂咒術迴戰20集，仆街d作畫、bgm、動作都好過巨人十條街

j出血

推下post

漫畫post全部都係情報無4重
我係返黎呢邊圍爐算

kenny carry全篇

要係漫畫po加返個blockist

唔緊要喇出左leak之後全部討論都係關於leak，一block即係block哂所有有講野既人，都係自己忍手唔好入去喇

我都係唔入嗰邊post了睇左少少leak

我反而鐘意漫畫王政篇多啲 動畫cut左好多關於希斯既描寫 搞到人物既變化怪怪地咁

追live好痛苦，隔成個月先有新一話，每次都唔記得上一集講咩，果時創哥啲畫風又核突

有冇巴打想收巨人漫畫/BD？有意留TG

巴打真係咁灰咩

女巨人唔係死左啦咩?

我都想賣第22期漫畫果時見果期真係好神先買

好睇架喎
想清清屋企啲位咁解，可以平放

希望各位巨人死忠可以考慮捧下哩位巴打場
佢割愛都要考慮好多嘢

我留意咗你好耐架啦

邊個負皮我地

係喎，已經到三月

肯定係啲反bl黨

佢哋post女就得，我地post仔就唔得

開個poll先
如果到時漫畫真係爛咗尾
(真係公認嘅got級爛尾，唔係評價兩極)
追動畫嘅各位仲追唔追落去？
追:
唔追:

怕咩，唔洗理佢地
照post

其實有啲想要
但要用心係屋企執位先

笑死

ching sick ball
呢期最正

老閪都追啦
都唔係好長篇

一次滿足三個願望

猁buff早左更新reaction

竟然冇痛哭

人類補完計劃？

唔想睇度情報，忍手忍得好辛苦

當我冇講過

睇埋139先

劇情又大反轉

你等等 我搵創哥傾傾

下個月打你塊面

創哥：下個月掌你嘴

大家可以走了 咪撚再睇套嘢

唔知 唔睇 我當128完

多謝分享

依家連呢邊4重都唔敢開

佢地又話大反轉喇

情報越出越多，漫畫區風向轉晒

啱啱睇到少少Leaks
都係唔入去 轉做動畫黨先

忍住

隨著情報越嚟越多，嗰世界不斷改變，
這很巨人

好驚 都係唔好周圍去

又引我

四月小心啲

有興趣，但你真係唔睇埋結局先？

下~ 巴打睇黎你要重新睇過啦

我唔睇情報啫，138熟肉一出我睇

恆久忍耐

9號係咪會有得睇架啦

係，因為我前年123之後無再追，嗰陣有其他嘢做緊，（噉啱係劇情分水嶺），所以唔確定同以前係咪一樣，不過現家追番137，係9號無變。
情報通常再早幾日出嚟，前一兩日會出英版先，之後9號就出繁中版，情報會影響你第一印象，出現誤解，呢啲就請自行選擇。

但敵唔敵得過自身嘅好奇心忍住唔開就真係唔同人嘅選擇，反正我自認係敵唔過，所以就加油囉（呢句說話順便送俾四月時嘅動畫黨，嗰日應該資訊大爆炸，話曬係當年最癲嘅動畫。不過當然前提係而你地未來無被我）

尋晚喺地鐵站見到有人著住調查兵團件披風
係咪呢度既巴打

仲有4日

今個禮拜睇完動畫熟肉就有漫畫睇

好緊張

大唔大隻
如果大隻就係港古老

如果Mappa又崩，138爛尾咪雙重打擊

唔好咁啦我會勁頹

138暫時睇情報係無爛

創哥：

信創哥唔撚驚

我仲信緊佢㗎

push

點解大隻就一定係港古老嘅？

信創哥

佢講過？定係po咗相

佢自己講
又話自己成日比女撩

到時12點肯定又入唔到東立

早幾日又比人揸波啦

我有件T
之前條女送

4mk

圖leak到宜家得三張
仲要兩張得一格
應該真係捉嚴咗

話說官網仲未有king floch嘅人物介紹
今集都已經講明佢係耶格派都仲未有

人生贏家

都話佢4mk

又係出比bl 啲周邊

話說點解Ymir隻顎巨同依家嗰隻實力差咁遠

咁都有得抽

都真

又要提起呢啲傷心事

睇唔到，應該有戴眼鏡

梗係啦

日本D扭蛋300円唔覺貴
香港25-30就覺貴到仆街

鬼鬼又抽水

今集138好唔好? 我冇睇情報

唔好

問得非常好

同人形本體有差別有關瓜，我都唔知

20-30都幾多
見過$50，我嚇咗下

好大驚喜

已經想睇139了

Ymir係普通人，冇受過訓練
誤打誤撞先攞到顎巨嘅力量

相反Porco自細就受軍訓

瑞華行十算，痴鳩線

信mappa，信諫山，永遠支持諫山創

出咗咁多年，你依家先知啊

有訓練過同冇訓練過既分別

thx ching

依家將艾倫寫到成個大反派咁樣真係好正

但艾撚 阿明同樣無受過戰士訓練隻巨人都無特別廢 (調查兵團果d應該唔計掛)
仲有女僕 梟 古利沙呢堆人斷估都無專業訓練過 但佢地隻巨人都正正常常
所以我覺得係ymir艾人血統唔夠純正(佢出生於係外國)

有啲人估因為Ymir變冇腦巨人太耐
個巨人形態定型左
所以食咗jaw之後分別都唔大

信諫山

50收皮啦
我日本上網買唔好

佢地練左好耐wor，而且艾倫一開始同其他人打都好撚廢
ymir要隱藏身份 根本冇磨練過巨人能力

唔反mappa了

mappa用心良苦

Mappa好嘢

嚟緊嗰幾集都冇哂心機睇

發生咩事

我都想知

有英肉未

真 我都唔反了

動畫巴打小心
出面已經有劇透post

大家小心，

mappa我大佬
mappa簡直開善堂
邊個屌mappa我就屌邊個

Dllm mappa

做咩話我大佬

Jm9

再見啦
咁多位有緣下套新作見

睇咗咁耐一於睇埋佢啦唉

接受唔到

唔好咁頹啦大家

這就是我的結局了
將剩下的事交給各位動漫黨的巴打

ching d 圖笑撚到仆街

塔果幕可能係佢第三次變身

真係觀點與角度

玩留

我愛你

mappa感恩黨走得太前

好驚，仲未睇漫畫

諗起the last of us 2
有少量自以為好撚醒既連登仔話得連登不滿

呢個禮拜都好囉囉攣

漫畫黨希望mappa餐廳做好啲可以治癒下

得連登仔屌滿分大作

睇埋呢季算

真
冷靜果斷咗

大家覺得Mappa做宣戰同開戰嗰兩集做得好唔好

#thankyoumappa, 不論個結局好定壞，如果mappa願意出part 2出到ending

啱，
叻仔咗

好明顯最新個集向Mappa致敬

mappa肯做已經好好 可以接受

G持

WIT: 這就是做巨人的結局

剩下的交給Mappa吧

認真定點

呢度屌開Mappa
唔信你睇我有幾多負皮

Mappa黨 屌你老尾

你講咩, 依度係歌頌 MAPPA 㗎

你係曹總

曹總就死開d

大家不要爭了

啱啱追到動畫71
係咪去到75完番？
定係仲有多16集？

動畫75集做到漫畫１１６集，漫畫最後一集１３９（４月頭出）
動畫可能出part 2

星期六啦各位

唔想推 我嘅心已經被作者傷害咗

推

聽日已經唔想睇

精神啲俾啲信心自己

推post，好快又有新一集

Sh

漫畫黨入嚟

漫畫post血流成河

劇透？

無睇漫畫
只睇動畫
成日影住啲紅酒都好明顯

仲信緊創哥

真，好似嫌觀眾蠢得濟特登closeup

星期日星期日

其實唔知隔太耐冇睇定未講到
初頭以為三個見到海就完
點知完全兩回事
佢又成日倒敍 整到有d亂 想問下

1）點解艾倫過完海打要收監
2）未見到左膠敏好似emma咁要原諒 未講到？
3）之前有冇提過地鳴？即係始祖巨人？

1.佢做得太過火，對白有講話佢以調查兵團總會保護艾倫嘅前提之下逼使兵團參戰
2.唔講
3.三季梟同grisha好似講過「不惜踩平世界」

啱，我哋啲班無知嘅激進派欠佢哋一個道歉

以後不反mappa 了
兩個巨人po可以合返埋，我要向佢地懺悔自己以前居然屌充滿愛既mappa

真合？我問下呢度啲人先

#881
Mappa的紛爭已經消失，
支唔支持合返，明天晚上十二時多數決決定，兩邊都投贊成票就合併，一正一反不合，雙反不合，一和一正同樣延長一小時，一和一反不合，兩和同樣延長一小時，仍不決定直到非和結果出現為止
若爆1001，請不要再投票，交由下一位（57）的樓主點算，如此類推，貼上上次結果，同樣直至早上十二時決定，與【純動畫黨入】進擊的巨人Final season合併，下一個po稱呼做【動漫黨入】進擊的巨人 The Final season（1）
正皮 合
負皮 唔合

若結果為合併，其中一個先爆1001開先

係，要冷靜下先

救我啊!!!Reiner!!!!!!!!!

第一 點解又會變返（1）？
第二 動漫你老母

其實人物嘅動畫畫工比漫畫更靚唔係正常嘅咩
見親動畫作畫崩壞喺各大討論區都會大炎上
例子：火影幾乎每次大戰都瀨嘢（印象最深係鳴門vs佩恩）

第一 到時最先爆1001改個新名
第二 我特登打動漫黨㗎，mappa紛爭係漫畫派鬧唔掂，現家就係兩派一致睇法，所以咪噉打

二嚟，呢度係漫畫派可以取暖嘅地方，消磨呢一個月嘅等待，所以咪寫動漫黨入黎
但當時你都可以跟呢度打57，只要你係爆千一嗰位你自己改，到時send條link加多幾句叫人入嚟就ok

合條撚毛咩 呢幕一出又世界大戰
純動畫黨要入嚟從來都無任歡迎
宜家分兩個post既意義就係將最極端既兩派人
感恩黨同百屌撚可以分開討論
家陣兩邊都開開心心 無謂再多次一舉

好啦ok，我以為真係可以合返噉噉解，
主要受影響噉解

取消

推
又一星期

合返又可以開戰，越亂越好

其實冇乜必要搞咁多嘢

推post c

動畫撚們 連登開始好撚危險架啦

想問下有無解釋尤彌敏做咩還返巨人之力比馬萊

利申，睇到今季動畫第8集

知道戰士隊空手而回會死 同埋知道艾倫有坐標之力 牆內有保護自己嘅能力 唔係得佢一個保護Historia

第二季季尾都有同萊納講”可以再做一次女神 被需要嘅感覺唔錯”

你啱，動畫黨小心啲

行完一陣漫畫post過黎
動畫黨都係趁下個月最後一話之前睇漫畫會好啲
果種排山倒海既劇透已經可以預見得到

明明自己比馬萊人變做巨人，真係無理由幫佢地，幫兩個「叛徒」都唔幫艾倫佢地有d怪

個人決定，

睇埋依幾集準備轉漫畫黨
預感一撚定會被劇透
唔洗再做最低賤既動畫撚!!!!!!!!

尤彌爾心太軟

睇完part 1 轉漫畫黨

網上全部都講緊

碌facebook中左圖透

淨係上隔離個動畫only post咪得

得你一個想合，唔好代表埋我地

Sorry但我見都有正皮不過都係少數

呢條片好有道理

驅逐漫畫黨指數200/100

得返四集真係做得完

漫畫post睇到好辛苦
係咁迫對方認同自己觀點

做得哂先恐怖

做到116啱啱好

個邊好高層次
太屈跟唔到
過嚟推下post

做到116

屌一開fb 就比人劇透

好難避㗎
我返嚟推下post先

真心好難避架啦始終結局篇
嚟緊只會越嚟越多，下個月正式結局嗰時更加唔敢想像
唔只連登，講緊係成個internet都會係咁討論
唔同網都會講，新聞例如紅底01嗰啲都會

動畫黨一係就睇漫畫真係想做動畫黨嘅就真係要上少啲網

都係黎返呢邊圍下爐，一齊等餐廳呢集
漫畫po好多人都講得有道理，但一日未出139諗太遠都無意思

話說諗緊點解始祖ymir得到巨人之力後唔逃走反而搵返艾迪亞王
可能係怪誕蟲嘅影響（條蟲似係現實中成日入侵蝸牛個蟲嗰隻寄生蟲，會誘導蝸牛被雀食）
即係為咗繁衍蟲嘅後代會搵最有能力/強壯嘅異性
都係源於生物本能

skip #925涉及漫畫劇透

幫推

落block list la

#925涉及漫畫劇透

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

#109262 間桐櫻(黑化)

agger
我已經理解唔到高層次討論

就爆post

爆啦爆啦

屌⋯⋯睇漏前面嗰3個字

想討論都OK，趁多勁人睇緊
真係好撚屈

到時啲乜乜Japan物物日本, 立場01果啲都應該會劇透

用powerpoint就做得完

今晚仲會有乜人追live

無晒人咁

10點都未有人上水

一個鐘

LM
陣間果集嘅劇情喺我心中排第二
希望mappa做得好好體體

僅次於白夜嘅文戲

我心中白夜排第三
依集好似都有白夜嘅監製

等睇

你No.1係咩

會劇透

呢個位的確幾神

真

已死
走哂去漫畫po

快手推埋佢開生肉post啦

之前睇創哥一問一答
話團長唔結婚，因為唔知幾時死

推

做動畫黨真係好難
我無睇火影都已經被透咗好多

博仔傳堅垃圾

仲有兵長攞杯方式
好似因為係曾經杯柄欄咗先咁攞

呢個唔肯定

成日見有人吹奏火影 但未睇

係啊

呢個係咩爛理由

咁係幾好睇嘅

有人吹奏過咩乜

佢係話紅茶係地下街係好珍貴既野黎
兵長有次終於飲到 但杯柄爛咗搞到杯茶跌咗飲唔到
自始之後有心理陰影

火影世界一

巴打係咪真心膠嚟

兵長好可愛

講多個有印象既

奪牆前夜
讓同艾撚打鬥
無人阻
之後兵長打佢地既原因之一
係因為：
啱啱同團長傾完計（唔記得講乜了自己搵返），有啲不快
就順便發洩佢地度

PS：係好耐之前動畫post有ching post過文章講
（唔講真係唔知 有咁既原因希望創哥多啲解返內容）

屌
信咗

thx

唔見有人開台直播嘅

你會唔會見到白卡仔幸福的彼岸po得多桐人就話有人吹奏SAO

Minifreeza不嬲都係臨做前5分鐘先開

唔會
太假

睇佢應該反刀劍

推個靚po

到啦到啦

日本幾點開始？

冇新POST
巨人完

m台開咗

推唔撚爆啊dllm

第一張艾撚好可愛

仲有10個

1001

準備好下集又有得解鎖未？

好可愛

23:10

成班唔想開post唔敢推